想同俾帽我帶既你講

當初被帶帽 選擇左原諒
好快你就斬哂欖
之後幾年後都係相安無事
你亦係大家眼中的一百分男友

到左談婚論嫁果一刻先發現自己唔得
所以選擇左分手

知道你係好後悔 但係有啲野做左就做左
希望你以後對下一個女仔好啲啦

多謝你對我的好 同照顧
聽到你仲未放低我 都唔知應唔應該開心
可惜我地返唔到轉頭喇

希望你以後會好好啦

錯不在你

係到講完 舒服哂 又唔想打擾到佢

1999

你個夠應景

我以為係歌詞

頂, 我都諗緊係咩歌

以為係rap?

以為係教會歌